有無咩方法學好英文

我寫作 grammar叫做好少少
Speaking真係好差
唔敢講，又驚錯，搞到1999咁

最近見工失敗，真係好想增值下自己（由其是speaking）
有無英文高手分享下心得
或者有無人join過類似English town啲課程？有無用？
好想講英文fluent 啲

同問
想練listening
有無咩apps
同技巧

見多啲工
話自己講英文差既人其實唔係真係咁差
主要係講得少
唔夠膽講
見多啲工練下膽你自然講到

都知道要講多啲
好想有個人同我瘋狂講英文練speaking
其實見完對上份工 個膽的確係大左少少
但仲係覺得自己好廢

Listening都好差
香港人講個啲先叫做聽得明
外國人口音+講快少少已經

我都想辣辣聲

listening 可以不停睇西片聽人地平時係點講野
speaking 要靠你不停同人講先練到
同埋唔洗咁驚講，基本上識普通英文已經可以同人溝通到

有意學speaking
留名

我想學grammar
寫email寫文成pat屎咁
好彩返工講多過寫

或者比起知識 你更需要既係自信

你講得好岩 我覺得自己咁無自信真係好拖累自己

加油啦 你有呢個心已經成功左一半

Same
Speaking最差，平時都唔敢講，驚俾人笑

Listening

鬼佬平時講野速度真係跟唔到

同你調轉
反而grammar好差 writing成日卡住卡住咁

分唔到幾時用咩tense

有冇例子
其實英文最主要只係嗰九個tense
再加佢地嘅小小演變

姐係如果故事形式 係以前發生既 咁固然用past tense
呢d簡單既我都明白
但係到寫封email 寫essay個d 就唔知應該用咩
例如would 同 will 幾時用 幾時用ing個d我都唔係好清楚
有冇高手指教下細佬

would will幾時用呢
would係will嘅past tense
reported speech都會將will變成would
另外有啲特殊用法
eg i would like to xxx
would like=want
不過呢個比較禮貌啲

ing 有幾個用法
第一個最普遍嘅 係continuous tense
eg I am wandering.
另外就係present participle
同gerund

present participle
可能冇聽過但係成日出現
第一係用嚟做形容詞
eg disappointing, boring, surprising
第二個 我唔直接答你 我用例子答你
the building is burning>the burning building

唔敢講驚錯>唔敢講驚錯>唔敢講驚錯>唔敢講驚錯>唔敢講驚錯>唔敢講驚錯>loop

要改左你心態先認真

英文科，小四至成人
七年教學經驗
舊年成功幫幾個學生公開試穩三追四
Speaking 5*

巴打唔好係咁r 生意啦，speaking 5*都攞出嚟講 其他卷點呀

樓主可以search 下A.J hoge嘅effortless English lessons ，佢提出嘅教學7rules幾有道理 配合自己恆心一定可以幫助英語持續改進

穩三追四都好拎出黎講